有無人知政府到而家仲唔禁運內地豬係咩理由

明明已經揚開曬，又有死豬片

係未有足夠證據定點

內地係共產中文!!!!!!!係中國啊!!!!!!!!!!!!!